渣古豬嘴(單嘴用)

之前design 咗高達豬嘴
6500QL:

3200 單嘴:

今次就整咗渣古豬嘴比3200單嘴用
之前有巴打request ga

利申：今個月一毫子都冇比過Bandai
print 呢個口罩bandai冇錢收ga

試戴口罩圖片:

使用方法:
打開個口罩

放一片4.5cm x 5cm 既filter

放個墊圈落去

扣返埋個蓋

冚埋個口罩

製作方法:
需要10粒 m3 10mm 螺絲
m3 10mm 螺絲x4

m3 10mm 螺絲x2

m3 10mm 螺絲x2

m3 10mm 螺絲x2

link:

都係提醒返大家
發夢就唔好用啦
會畀人認得㗎

康復香港
時代抗疫

勁

唔錯

爭枝膠管
好奇一問，同高達豬咀一樣，型係幾型，但有無實際功能？

好癲

巴打好靚仔

個面蓋本身係口罩節省器

同埋可以擋飛沫

幾撚型
可以自己噴色

求設計個比7502

易唔易清潔番

我冇7502

有冇方法整細啲個3200

你意思係個3200太大
定係個蓋太大？
PS 宜加整緊輕量版

蓋太大

想加隻角 三倍速buff

靠果塊布碎